黃大仙有23條聯署請支持

留主做咩唔覆我？

你鍾意邊type男仔？

？？？